721 如果又ddos 點搞?

上次似係試水溫 今次發夢個陣又有冇方法應對?

[factcheck] 不是DDOS Cloudflare內部錯誤引起CPU busy 502

屌自膠

我一起身已經用唔到wifi